{"dID":16604,"playerDiags":8,"actionNodes":0,"startPoint":0,"loadTag":"","previewPanning":false,"autosave":true,"locEdit":false,"showSettings":true,"pd_isp_0":false,"pd_rect_0":[-640,-180],"pd_comSize_0":1,"pd_ID_0":0,"pd_pTag_0":"","pd_sprite_0":"","pd_expand_0":false,"pd_vars0":0,"pd_0_com_0iSet":0,"pd_0_com_0oAns":1,"pd_0_com_0oAct":-1,"pd_0_com_0text":"Este \u00e9 o krill. Os misticetos permanecem na Ant\u00e1rtica durante todo o ver\u00e3o para alimentar-se do krill, e migram durante o inverno para as \u00e1reas de acasalamento nas regi\u00f5es tropicais. ","pd_0_com_0extraD":"ExtraData","pd_0_com_0showmore":false,"pd_0_com_0visible":true,"pd_0_com_0audio":"","pd_0_com_0sprite":"","pd_isp_1":true,"pd_rect_1":[-210,-170],"pd_comSize_1":3,"pd_ID_1":1,"pd_pTag_1":"","pd_sprite_1":"","pd_expand_1":false,"pd_vars1":0,"pd_1_com_0iSet":1,"pd_1_com_0oAns":3,"pd_1_com_0oAct":-1,"pd_1_com_0text":"Selecionar imagem de uma orca","pd_1_com_0extraD":"ExtraData","pd_1_com_0showmore":false,"pd_1_com_0visible":true,"pd_1_com_0audio":"","pd_1_com_0sprite":"","pd_1_com_1iSet":1,"pd_1_com_1oAns":3,"pd_1_com_1oAct":-1,"pd_1_com_1text":"imagem de uma baleia-franca-austra","pd_1_com_1extraD":"ExtraData","pd_1_com_1showmore":false,"pd_1_com_1visible":true,"pd_1_com_1audio":"","pd_1_com_1sprite":"","pd_1_com_2iSet":1,"pd_1_com_2oAns":2,"pd_1_com_2oAct":-1,"pd_1_com_2text":"Selecionar a imageSelecionar a imagem de uma baleia-minke-ant\u00e1rtica","pd_1_com_2extraD":"ExtraData","pd_1_com_2showmore":false,"pd_1_com_2visible":true,"pd_1_com_2audio":"","pd_1_com_2sprite":"","pd_isp_2":false,"pd_rect_2":[280,40],"pd_comSize_2":1,"pd_ID_2":2,"pd_pTag_2":"","pd_sprite_2":"","pd_expand_2":false,"pd_vars2":0,"pd_2_com_0iSet":2,"pd_2_com_0oAns":-1,"pd_2_com_0oAct":-1,"pd_2_com_0text":"FIM","pd_2_com_0extraD":"ExtraData","pd_2_com_0showmore":false,"pd_2_com_0visible":true,"pd_2_com_0audio":"","pd_2_com_0sprite":"","pd_isp_3":false,"pd_rect_3":[280,-320],"pd_comSize_3":2,"pd_ID_3":3,"pd_pTag_3":"","pd_sprite_3":"","pd_expand_3":false,"pd_vars3":0,"pd_3_com_0iSet":3,"pd_3_com_0oAns":-1,"pd_3_com_0oAct":-1,"pd_3_com_0text":"Al\u00e9m de krill, esse animal tamb\u00e9m pode alimentar de outros de pequenos peixe-lanterna.","pd_3_com_0extraD":"ExtraData","pd_3_com_0showmore":false,"pd_3_com_0visible":true,"pd_3_com_0audio":"","pd_3_com_0sprite":"","pd_3_com_1iSet":3,"pd_3_com_1oAns":-1,"pd_3_com_1oAct":-1,"pd_3_com_1text":"Tem cerca de 10m de comprimento.\r\n","pd_3_com_1extraD":"ExtraData","pd_3_com_1showmore":false,"pd_3_com_1visible":true,"pd_3_com_1audio":"","pd_3_com_1sprite":"","pd_isp_4":false,"pd_rect_4":[-760,240],"pd_comSize_4":1,"pd_ID_4":4,"pd_pTag_4":"","pd_sprite_4":"","pd_expand_4":false,"pd_vars4":0,"pd_4_com_0iSet":4,"pd_4_com_0oAns":5,"pd_4_com_0oAct":-1,"pd_4_com_0text":"APOS CONCLUIR PUZZLE ","pd_4_com_0extraD":"ExtraData","pd_4_com_0showmore":false,"pd_4_com_0visible":true,"pd_4_com_0audio":"","pd_4_com_0sprite":"","pd_isp_5":false,"pd_rect_5":[-380,250],"pd_comSize_5":1,"pd_ID_5":5,"pd_pTag_5":"","pd_sprite_5":"","pd_expand_5":false,"pd_vars5":0,"pd_5_com_0iSet":5,"pd_5_com_0oAns":6,"pd_5_com_0oAct":-1,"pd_5_com_0text":"A baleia-minke Tambe\u0301m pode ser vista levantando a cabec\u0327a verticalmente para fora d\u2019a\u0301gua, como se estivesse espiando. Normalmente na\u0303o levanta a cauda para fora d\u2019a\u0301gua quando submerge.","pd_5_com_0extraD":"ExtraData","pd_5_com_0showmore":false,"pd_5_com_0visible":true,"pd_5_com_0audio":"","pd_5_com_0sprite":"","pd_isp_6":true,"pd_rect_6":[30,260],"pd_comSize_6":1,"pd_ID_6":6,"pd_pTag_6":"","pd_sprite_6":"","pd_expand_6":false,"pd_vars6":0,"pd_6_com_0iSet":6,"pd_6_com_0oAns":7,"pd_6_com_0oAct":-1,"pd_6_com_0text":"(SELECIONAR QUEBRA CABE\u00c7A 1)","pd_6_com_0extraD":"ExtraData","pd_6_com_0showmore":false,"pd_6_com_0visible":true,"pd_6_com_0audio":"","pd_6_com_0sprite":"","pd_isp_7":false,"pd_rect_7":[440,290],"pd_comSize_7":1,"pd_ID_7":7,"pd_pTag_7":"","pd_sprite_7":"","pd_expand_7":false,"pd_vars7":0,"pd_7_com_0iSet":7,"pd_7_com_0oAns":-1,"pd_7_com_0oAct":-1,"pd_7_com_0text":"Estas s\u00e3o todas as baleias que migram para a Ant\u00e1rtica.\r\n\r\n","pd_7_com_0extraD":"ExtraData","pd_7_com_0showmore":false,"pd_7_com_0visible":true,"pd_7_com_0audio":"","pd_7_com_0sprite":""}