{"dID":14057,"playerDiags":11,"actionNodes":0,"startPoint":0,"loadTag":"","previewPanning":false,"autosave":true,"locEdit":false,"showSettings":true,"pd_isp_0":false,"pd_rect_0":[40,340],"pd_comSize_0":1,"pd_ID_0":0,"pd_pTag_0":"Mentor2","pd_sprite_0":"","pd_expand_0":false,"pd_vars0":0,"pd_0_com_0iSet":-1,"pd_0_com_0oAns":1,"pd_0_com_0oAct":-1,"pd_0_com_0text":"Durante o ver\u00e3o no Hemisf\u00e9rio Sul, as baleias jubarte s\u00e3o encontradas em todo o Oceano Austral. Existem outros animais que vivem aqui. ","pd_0_com_0extraD":"ExtraData","pd_0_com_0showmore":false,"pd_0_com_0visible":true,"pd_0_com_0audio":"","pd_0_com_0sprite":"","pd_isp_1":true,"pd_rect_1":[440,350],"pd_comSize_1":2,"pd_ID_1":1,"pd_pTag_1":"","pd_sprite_1":"","pd_expand_1":false,"pd_vars1":0,"pd_1_com_0iSet":-1,"pd_1_com_0oAns":2,"pd_1_com_0oAct":-1,"pd_1_com_0text":"Quais animais?","pd_1_com_0extraD":"ExtraData","pd_1_com_0showmore":false,"pd_1_com_0visible":true,"pd_1_com_0audio":"","pd_1_com_0sprite":"","pd_1_com_1iSet":1,"pd_1_com_1oAns":9,"pd_1_com_1oAct":-1,"pd_1_com_1text":"Eu j\u00e1 avistei alguns deles","pd_1_com_1extraD":"ExtraData","pd_1_com_1showmore":false,"pd_1_com_1visible":true,"pd_1_com_1audio":"","pd_1_com_1sprite":"","pd_isp_2":false,"pd_rect_2":[830,250],"pd_comSize_2":1,"pd_ID_2":2,"pd_pTag_2":"","pd_sprite_2":"","pd_expand_2":false,"pd_vars2":0,"pd_2_com_0iSet":-1,"pd_2_com_0oAns":3,"pd_2_com_0oAct":-1,"pd_2_com_0text":"Veja esse v\u00eddeo e saiba mais.\r","pd_2_com_0extraD":"ExtraData","pd_2_com_0showmore":false,"pd_2_com_0visible":true,"pd_2_com_0audio":"","pd_2_com_0sprite":"","pd_isp_3":true,"pd_rect_3":[1240,250],"pd_comSize_3":2,"pd_ID_3":3,"pd_pTag_3":"","pd_sprite_3":"","pd_expand_3":false,"pd_vars3":0,"pd_3_com_0iSet":-1,"pd_3_com_0oAns":4,"pd_3_com_0oAct":-1,"pd_3_com_0text":"\u00c9 pra j\u00e1!","pd_3_com_0extraD":"ExtraData","pd_3_com_0showmore":false,"pd_3_com_0visible":true,"pd_3_com_0audio":"","pd_3_com_0sprite":"","pd_3_com_1iSet":3,"pd_3_com_1oAns":5,"pd_3_com_1oAct":-1,"pd_3_com_1text":"Depois eu vejo","pd_3_com_1extraD":"ExtraData","pd_3_com_1showmore":false,"pd_3_com_1visible":true,"pd_3_com_1audio":"","pd_3_com_1sprite":"","pd_isp_4":true,"pd_rect_4":[1680,160],"pd_comSize_4":1,"pd_ID_4":4,"pd_pTag_4":"","pd_sprite_4":"","pd_expand_4":false,"pd_vars4":0,"pd_4_com_0iSet":-1,"pd_4_com_0oAns":7,"pd_4_com_0oAct":-1,"pd_4_com_0text":"\u00c9 pra j\u00e1, meu chapa!","pd_4_com_0extraD":"ExtraData","pd_4_com_0showmore":false,"pd_4_com_0visible":true,"pd_4_com_0audio":"","pd_4_com_0sprite":"","pd_isp_5":true,"pd_rect_5":[1650,430],"pd_comSize_5":1,"pd_ID_5":5,"pd_pTag_5":"","pd_sprite_5":"","pd_expand_5":false,"pd_vars5":0,"pd_5_com_0iSet":-1,"pd_5_com_0oAns":6,"pd_5_com_0oAct":-1,"pd_5_com_0text":"Eu estou com um pouco de pressa... depois eu vejo isso","pd_5_com_0extraD":"ExtraData","pd_5_com_0showmore":false,"pd_5_com_0visible":true,"pd_5_com_0audio":"","pd_5_com_0sprite":"","pd_isp_6":false,"pd_rect_6":[2060,440],"pd_comSize_6":1,"pd_ID_6":6,"pd_pTag_6":"","pd_sprite_6":"","pd_expand_6":false,"pd_vars6":0,"pd_6_com_0iSet":-1,"pd_6_com_0oAns":-1,"pd_6_com_0oAct":-1,"pd_6_com_0text":"Sempre a disposi\u00e7\u00e3o, pequeno Padawan","pd_6_com_0extraD":"ExtraData","pd_6_com_0showmore":false,"pd_6_com_0visible":true,"pd_6_com_0audio":"","pd_6_com_0sprite":"","pd_isp_7":false,"pd_rect_7":[2100,160],"pd_comSize_7":1,"pd_ID_7":7,"pd_pTag_7":"","pd_sprite_7":"","pd_expand_7":false,"pd_vars7":0,"pd_7_com_0iSet":-1,"pd_7_com_0oAns":8,"pd_7_com_0oAct":-1,"pd_7_com_0text":"Quem \u00e9 que fala meu chapa hoje em dia?","pd_7_com_0extraD":"ExtraData","pd_7_com_0showmore":false,"pd_7_com_0visible":true,"pd_7_com_0audio":"","pd_7_com_0sprite":"","pd_isp_8":false,"pd_rect_8":[2500,160],"pd_comSize_8":1,"pd_ID_8":8,"pd_pTag_8":"","pd_sprite_8":"","pd_expand_8":false,"pd_vars8":0,"pd_8_com_0iSet":-1,"pd_8_com_0oAns":-1,"pd_8_com_0oAct":-1,"pd_8_com_0text":"ABRIR VIDEO https://youtu.be/oa0_s25v8R0","pd_8_com_0extraD":"ExtraData","pd_8_com_0showmore":false,"pd_8_com_0visible":true,"pd_8_com_0audio":"","pd_8_com_0sprite":"","pd_isp_9":true,"pd_rect_9":[850,600],"pd_comSize_9":1,"pd_ID_9":9,"pd_pTag_9":"","pd_sprite_9":"","pd_expand_9":false,"pd_vars9":0,"pd_9_com_0iSet":-1,"pd_9_com_0oAns":10,"pd_9_com_0oAct":-1,"pd_9_com_0text":"Sim, eu j\u00e1 vi algumas aves, baleias e umas focas!","pd_9_com_0extraD":"ExtraData","pd_9_com_0showmore":false,"pd_9_com_0visible":true,"pd_9_com_0audio":"","pd_9_com_0sprite":"","pd_isp_10":false,"pd_rect_10":[1310,670],"pd_comSize_10":1,"pd_ID_10":10,"pd_pTag_10":"","pd_sprite_10":"","pd_expand_10":false,"pd_vars10":0,"pd_10_com_0iSet":-1,"pd_10_com_0oAns":-1,"pd_10_com_0oAct":-1,"pd_10_com_0text":"\u00d3timo! Quem sabe voc\u00ea n\u00e3o possa tirar fotos e identific\u00e1-los melhor? Talvez se voc\u00ea tivesse uma c\u00e2mera...","pd_10_com_0extraD":"ExtraData","pd_10_com_0showmore":false,"pd_10_com_0visible":true,"pd_10_com_0audio":"","pd_10_com_0sprite":""}