{"dID":8591,"playerDiags":7,"actionNodes":0,"startPoint":0,"loadTag":"","previewPanning":false,"autosave":true,"locEdit":false,"showSettings":true,"pd_isp_0":false,"pd_rect_0":[-1080,0],"pd_comSize_0":1,"pd_ID_0":0,"pd_pTag_0":"Mentor0","pd_sprite_0":"","pd_expand_0":false,"pd_vars0":0,"pd_0_com_0iSet":-1,"pd_0_com_0oAns":1,"pd_0_com_0oAct":-1,"pd_0_com_0text":"QUEBRA-CABE\u00c7A 3: ISSO N\u00c3O \u00c9 UMA BALEIA","pd_0_com_0extraD":"ExtraData","pd_0_com_0showmore":false,"pd_0_com_0visible":true,"pd_0_com_0audio":"","pd_0_com_0sprite":"","pd_isp_1":false,"pd_rect_1":[-660,-40],"pd_comSize_1":2,"pd_ID_1":1,"pd_pTag_1":"Mentor0","pd_sprite_1":"","pd_expand_1":false,"pd_vars1":0,"pd_1_com_0iSet":-1,"pd_1_com_0oAns":2,"pd_1_com_0oAct":-1,"pd_1_com_0text":"Este \u00e9 o krill. Os misticetos permanecem na Ant\u00e1rtica durante todo o ver\u00e3o para alimentar-se do krill, e migram durante o inverno para as \u00e1reas de acasalamento nas regi\u00f5es tropicais. ","pd_1_com_0extraD":"ExtraData","pd_1_com_0showmore":false,"pd_1_com_0visible":true,"pd_1_com_0audio":"","pd_1_com_0sprite":"","pd_1_com_1iSet":1,"pd_1_com_1oAns":-1,"pd_1_com_1oAct":-1,"pd_1_com_1text":"APARECER IMAGEM https://repositorio.ufba.br/ri/bitstream/ri/11974/1/Mono%20Kamila.pdf , figura 2, pag 16.","pd_1_com_1extraD":"ExtraData","pd_1_com_1showmore":false,"pd_1_com_1visible":true,"pd_1_com_1audio":"","pd_1_com_1sprite":"","pd_isp_2":true,"pd_rect_2":[-230,10],"pd_comSize_2":3,"pd_ID_2":2,"pd_pTag_2":"Pesquisador","pd_sprite_2":"","pd_expand_2":false,"pd_vars2":0,"pd_2_com_0iSet":-1,"pd_2_com_0oAns":4,"pd_2_com_0oAct":-1,"pd_2_com_0text":"imagem de uma orca","pd_2_com_0extraD":"ExtraData","pd_2_com_0showmore":false,"pd_2_com_0visible":true,"pd_2_com_0audio":"","pd_2_com_0sprite":"","pd_2_com_1iSet":2,"pd_2_com_1oAns":3,"pd_2_com_1oAct":-1,"pd_2_com_1text":"imagem de uma baleia-franca-austral","pd_2_com_1extraD":"ExtraData","pd_2_com_1showmore":false,"pd_2_com_1visible":true,"pd_2_com_1audio":"","pd_2_com_1sprite":"","pd_2_com_2iSet":2,"pd_2_com_2oAns":5,"pd_2_com_2oAct":-1,"pd_2_com_2text":"imagem de uma baleia-minke-ant\u00e1rtica","pd_2_com_2extraD":"ExtraData","pd_2_com_2showmore":false,"pd_2_com_2visible":true,"pd_2_com_2audio":"","pd_2_com_2sprite":"","pd_isp_3":false,"pd_rect_3":[260,30],"pd_comSize_3":2,"pd_ID_3":3,"pd_pTag_3":"Mentor0","pd_sprite_3":"","pd_expand_3":false,"pd_vars3":0,"pd_3_com_0iSet":-1,"pd_3_com_0oAns":-1,"pd_3_com_0oAct":-1,"pd_3_com_0text":"Esse faz parte dos misticetos","pd_3_com_0extraD":"ExtraData","pd_3_com_0showmore":false,"pd_3_com_0visible":true,"pd_3_com_0audio":"","pd_3_com_0sprite":"","pd_3_com_1iSet":3,"pd_3_com_1oAns":-1,"pd_3_com_1oAct":-1,"pd_3_com_1text":"Aqui na Ant\u00e1rtica esse da\u00ed s\u00f3 come krill.","pd_3_com_1extraD":"ExtraData","pd_3_com_1showmore":false,"pd_3_com_1visible":true,"pd_3_com_1audio":"","pd_3_com_1sprite":"","pd_isp_4":false,"pd_rect_4":[270,-170],"pd_comSize_4":2,"pd_ID_4":4,"pd_pTag_4":"Mentor0","pd_sprite_4":"","pd_expand_4":false,"pd_vars4":0,"pd_4_com_0iSet":-1,"pd_4_com_0oAns":6,"pd_4_com_0oAct":-1,"pd_4_com_0text":"Esse animal possui dentes.","pd_4_com_0extraD":"ExtraData","pd_4_com_0showmore":false,"pd_4_com_0visible":true,"pd_4_com_0audio":"","pd_4_com_0sprite":"","pd_4_com_1iSet":4,"pd_4_com_1oAns":-1,"pd_4_com_1oAct":-1,"pd_4_com_1text":"Ele tem uma dieta vers\u00e1til, comendo peixes, moluscos, tartarugas, focas e outros animais.","pd_4_com_1extraD":"ExtraData","pd_4_com_1showmore":false,"pd_4_com_1visible":true,"pd_4_com_1audio":"","pd_4_com_1sprite":"","pd_isp_5":false,"pd_rect_5":[250,220],"pd_comSize_5":2,"pd_ID_5":5,"pd_pTag_5":"Mentor0","pd_sprite_5":"","pd_expand_5":false,"pd_vars5":0,"pd_5_com_0iSet":-1,"pd_5_com_0oAns":-1,"pd_5_com_0oAct":-1,"pd_5_com_0text":"Al\u00e9m de krill, esse animal tamb\u00e9m pode se alimentar de pequenos peixes-laterna.","pd_5_com_0extraD":"ExtraData","pd_5_com_0showmore":false,"pd_5_com_0visible":true,"pd_5_com_0audio":"","pd_5_com_0sprite":"","pd_5_com_1iSet":5,"pd_5_com_1oAns":-1,"pd_5_com_1oAct":-1,"pd_5_com_1text":"Este mam\u00edfero mede cerca de 10 m de comprimento.","pd_5_com_1extraD":"ExtraData","pd_5_com_1showmore":false,"pd_5_com_1visible":true,"pd_5_com_1audio":"","pd_5_com_1sprite":"","pd_isp_6":false,"pd_rect_6":[790,-170],"pd_comSize_6":2,"pd_ID_6":6,"pd_pTag_6":"","pd_sprite_6":"","pd_expand_6":false,"pd_vars6":0,"pd_6_com_0iSet":-1,"pd_6_com_0oAns":-1,"pd_6_com_0oAct":-1,"pd_6_com_0text":"Esta \u00e9 uma orca. Voc\u00ea deve conhec\u00ea-la de algum filme por a\u00ed, como a baleia assassina. Mas n\u00e3o se engane: ela n\u00e3o \u00e9 uma baleia! Orcas s\u00e3o golfinhos!!","pd_6_com_0extraD":"ExtraData","pd_6_com_0showmore":false,"pd_6_com_0visible":true,"pd_6_com_0audio":"","pd_6_com_0sprite":"","pd_6_com_1iSet":6,"pd_6_com_1oAns":-1,"pd_6_com_1oAct":-1,"pd_6_com_1text":"GANHA A CAMERA","pd_6_com_1extraD":"ExtraData","pd_6_com_1showmore":false,"pd_6_com_1visible":true,"pd_6_com_1audio":"","pd_6_com_1sprite":""}